發覺9UP黎講,呢度d ching同beautyexchange班港女/人妖仲差好遠

d故真係荷里活班導演都作唔到

有冇例子睇睇

我個心好痛好痛好痛……見到佢用a4紙寫咗7版比我……我收到之後睇完打咗好多次電話比佢 雖然唔知佢屋企地址但都即刻去咗元朗搵佢……不過佢冇出黎接我……
我喊住求K比佢香港個地址我…………但佢冇比到我……佢真係一個好賤嘅女人 見住我地咁樣都唔幫我……
佢朋友cap圖同我講佢係好擔心我 我話我冇錢搭車 佢都係無動於衷……
我喊咗一晚 一邊抹眼淚一邊打咗佢封信出黎
希望大家幫下我
求下你地…………幫下我

To Connie:
其實我22號接完阿葵出院之後已經搭夜機番咗香港，想係聖誕節個陣比個surprise你，但係我覺得我地實在唔適合，所以長痛不如短痛。
你唔想我成日成個小朋友咁口不對心，但你諗下你自己做咗啲咩。我管你你又要同我拗，話我好小朋友又嬲，但你又成日整啲野令我嬲，我一嬲你又要覺得我小朋友。然後又到你嬲，好啦我等你嬲完先搵你，諗住比啲時間你冷靜下，你又要驚我嬲，我真係唔知點同你相處。如果你可以改下你幼稚嘅性格，或者我地仲有機會一齊。你曾經講過，激動嘅你唔恐怖，沉默嘅你先最恐怖。其實我寧願你安靜返少少。我地果然係堅持唔到100日，或者的確係我問題，對唔住。加上，你比唔到一種安心嘅感覺我，好多件事上你都令我好唔放心。我唔明點解你成日都要同我分享你同其他男仔嘅事，例如

是但搵左篇好撚長